其實IQ 真係冇乜用

讀書時期，
最重要係記性，專注力
基本上所有野可以靠操返黎
你勤力d 背就得, LV5 一定冇走雞

出到黎做野
基本上fg入每一行業打工都有個共通點：
「做既野唔難，但你唔可以出錯，最緊要勤力，要EQ高，受下氣呢d 基本」

講到尾
成個人生都唔需要高IQ

所以解釋到點解中國人平均世界IQ最高
但地位永遠只係做到世三

其實中國人係衰自相殘殺

高iq可以溫少啲

做壞手勢
壞習慣黎

IQ呢樣嘢過到一個水平之後作用就無咁顯著，但如果低於呢個水平就...

hda 香港只要廢柴奴隸港豬,IQ未冇用囉

舉個例有兩個人分別 IQ100 , IQ130
唔代表IQ130 可以屌打 IQ100
要睇EQ, 性格, 勤奮, 家底先係dominating factor

所以果d mensa 高IQ 組織真係得淡笑
成班用埋d 無用既野打飛機

IQ只係你CPU夠快
仲要睇軟件
專業知識, 人生智慧等等就係OS同Application

講咩都唔實際
要轉所有既能力轉化做金錢 就有錢有權有地位

真
有錢理得你IQ 有冇30

讀書靠背就無咩用？
你咪搵個130iq資優生同90iq輕度弱智睇下邊個背野快d囉

90邊度係輕度弱智？？？？？

我都大專畢業搵到工

唔識唔好亂講！

Iq130 真係未必識背野wo

1q130

邊個頂爛市

你

Gay

垃圾香港啫
所以本身香港就係垃圾